突發 ！！ 太古咩事

見到幾個黑警圍住咗個人

Pushhhh

係wo 有事只係識走上黎問

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

行上前拍片啦

上去拍片啦

拍片先
唔好理咩事

樓主問之餘可以呼籲附近既人一齊了解

上去問啦

可能有人喬裝成不同人士

現場港鐵職員話喝醉左
成身嘔吐物訓底左

你過去問囉

軍裝其實係最廢
過去拍片佢地無咁惡

便衣最仆街

小心驚犬 有咩事大叫

拍片la didu

叫大家幫手啦!!!

有禮貌同正常警察就話人廢
唔通黑警好

你好似預設左軍裝有禮貌

幫手啦，習氣呀

咁佢地有號碼係身

我意思想叫樓主唔洗咁驚可以直接去拍片姐